點解帶土用神威唔會肢解自己?

同一招卡卡西整斷迪達拉隻手
但帶土就只係虛化咗自己個身

重點係點分配卓羅

On9 帶土用係一直連住個gate
迪達拉係入完gate之後即刻斷開個gate連接咪斷

要夾硬講既話就係
因為帶土隻眼係自己既，所以咪用得叻d囉
你睇卡卡西成日用完寫輪眼就扯曬蝦咁

應該係兩隻眼唔同功用
正如一隻眼月讀一隻天照
一隻天照一隻形態變化

一隻近一隻遠 好似係

仲搵唔搵得返迪達拉隻手

寫輪嘴

點解用咁耐萬花筒都未盲
廢卡同廢佐同一陣又出血又暈

影分身手裏劍萬歲

帶土𠴱隻要掂住黎吸入去(可以吸埋自己) 卡卡西係望住吸走啲嘢

但係班試過用卡卡西隻眼 吸自己入去

應該係識唔識用/點用既問題姐

柱間細胞任佢吹

即係隨意門咁囉

嗰下佢望住自己

點解唔稀土轉生琳再日日中出佢

不嬲萬花筒兩隻眼唔同效果

仲要傷害復修

屌極都係處

帶土唔想奸屍，想夢遺

但其實帶土係識卡卡西咁扭曲空間

佢有招爆風亂舞就係將神威同豪火球加埋一齊變左火龍捲咁

卡卡西兩次比帶土吸走都係自己用神威走返出黎
不過帶土個隻勁好多可以轉移自己部分身體有五分鐘穿透能力

其實我唔明點解帶土可以穿透自己，但點解九尾襲木葉個晚會中四代招螺旋丸
唔好叫我重睇

game

你重睇就會知自己呢個問題有幾咁on9

game你個頭

重睇啦

動畫起馬出過兩次

一次同斑一齊出火遁

一次打鳴仔

好我重睇，但可唔可以講白啲

唔明呢招，唔係話比人攻擊個部分會轉移去時空間咩？
但點解螺旋丸個下轉移唔到？
轉移身體一部分唔係被動技黎咩
我蠢，真心求問

四代飛苦無 （帶土穿透緊）
苦無穿過帶土身之後個變實體諗住打佢（帶土冇穿透）
四代用極快反應係佢打到自己個下之前
一野飛去之前mark左術式個位 （冇穿透）
帶土反應唔切
GG

呢個咪四代勁既地方

無情報下兩回合就睇穿帶土弱點

襯佢攻擊個陣實體化個一下飛上去轟粒螺旋丸俾佢

但佢要攻擊個瞬間個被動技就唔會生效

但有分實體唔實體
呢招係被攻擊部分轉移左去時空間（睇落去好似虛化左咁）
而轉移呢下唔係被動？

應該咁講，我一直以為如果物理攻擊傷帶土，就一定要係時空間入面先傷到（鳴人打爆面具個下）

被乜撚閪野動啊,打機咩屌你老母
一接觸到野就自動傳送,帶土成世都唔撚駛食飯啦屌你

好簡單,由頭到尾神威都唔係咩所謂被動技
從來都係帶土主動出黎避攻擊,完

其實點兜都得
當時仲未夠熟練用神威同埋第一次對時空間忍術高手

老實講, 我覺得一開始招技真係虛化黎
只係屈到佢諗唔到點樣可以嬴到佢 先改到同吸收係同一招
因為實在太亂
舉例
佢之後係設定本野有講帶土係 "無意識" 咁一受到攻擊就轉移
咁早期講同四代火影果到已經肯定冇呢回事

仲有之前講果D 轉移自己去異空間係慢D , 而且有CD
咁佢同鳴人卡卡西凱打果時無間斷無CD咁穿透
完全係無視左呢樣野

例如打團藏果兩個手下 , 帶土係穿透落地下 D石到黎到
擺明係講緊佢能力係虛化 唔係純粹個位轉移

要其他例子仲有好多 ,
總之只要帶土一出虛化就一定同D設定有衝突
我只可以覺得係虛化太屈
佢先格硬補充返係吸收俾佢等鳴人有機會嬴

設定有講係無意識

成班閱讀理解有問題？
佢依家虛化自己黎避攻擊意味住佢自己都打唔到人，
四代係趁互衝個陣帶土實體化打四代嗰刻飛雷神，所以打中啱啱由時空間返黎嘅帶土

問題係佢設定本野有講係無意識
佢細個岩岩開眼都好多次冇控制咁穿透左D野
只可以係BUG

雙眼卡卡西俾輝夜插左一野個陣都唔知自己穿透左碌棍

第二個REPLY 咪講左個答案

你地仲討論什麼

基本上穿透/虛化呢招一開就有bug

夠快都可以傷到帶土

飛雷神二段都未睇過

係咪四代同雷影打果陣

螺旋閃光超輪舞吼三式呀

講完自己都打冷顫

咁你貼張圖出黎睇下

滿意未?

佢個無意識？應該指神威既穿透能力一開就會自動轉移身體將會掂到野既部分
唔洗施術者去反應同諗轉移邊一部分

睇卡卡西打大筒木同帶土細個避開d石
好明顯係佢自己都唔知啦
仲要自己主動開左再被動 = 無意識 ?
咁樣解釋會唔會太格硬黎?

帶土細個鬼有萬花筒

? 你肯定你同我睇緊同一套野

帶土比石壓住個陣死硬
但班好似話過因為佢個身穿透左先冇死到
個陣都未殺琳 未開到萬花筒 定係其實帶土普通寫輪眼就已經可以出神威？

應該穿透係被動
但要實體化攻擊就係主動

寫輪眼由宇智波血統先可以完全發揮

重睇火影啦 琳死果刻 兩個一齊開眼

人地淨係扭曲佢隻手同身個joint 既空間

開萬花筒

帶土睇住琳被卡卡西殺死，帶土咪產生好大既負面情緒，果陣就開萬花筒寫輪眼，之後咪用神威殺晒黎拎走琳屍體既霧忍，同時卡卡西同開埋眼

稀土轉生後再控制琳永遠做佢隻私家雞
得閒就捉阿卡卡西迫佢NTR

穿你老母咩
講過佢比完眼卡卡西落石就跌左去班個基地到，班個基地正正就係佢壓住既地方

斑係話好似穿過左咁
佢係壓到跌左係佢基地啲通道到

佢話無意識係指,你唔駛自己諗轉走邊忽肉邊忽內臟去避
總之你出左呢招,就所有野都穿透你
而唔係話你一受攻擊就會自動同你開技

巴打練開插沙？

佢無論設定定漫畫都係表現在佢自己都唔知穿左
你就格硬為佢解釋係佢主動開完再無意識
主動已經唔係無意識啦

插沙好過夢遺

帶土真人上連登解話
佢邊場戰鬥有表現出黎求你cap黎睇下 我淨知佢次次對戰都利用自己穿透既優勢
你自己睇返小南同佢打個集 小南都話佢用穿透既能力最多五分鐘
無意識係指開左神威之後會自動穿透呢點有咩邏輯問題 你既邏輯係咪用神威去左異空間

重睇605話啦

咁卡卡西個萬花筒又係點開

點解仲會有人話打人果時係實體 唔打人果時係虛化
呢到解釋左佢中招之前轉移左自己某個位 所以咪睇落去穿左過去 咁就姐係話打四代果時唔係因為帶土要攻擊所以實體 帶土果時根本預計唔到四代係上面打落黎 咪冇轉走自己

以上係作者後補設定
不過我個人黎講都覺得個解釋有bug 似虛化 如果上面好似佢咁解 姐係佢只要用冇轉走果隻手捉住人送幻覺比人嘆下 轉走比人打果邊就得 同埋佢轉走空間黎講 點解轉完件衫仲係到 明明佢連件衫都轉走埋 同埋咁都解釋唔到點解佢可以穿地底 轉果時應該係成件野入左去 唔應該仲有個所謂虛化既人係到

以上鳩up

我估 佢2個隻眼相連 開眼既條件係殺最親近既人？
咁卡卡西被迫殺左琳 因為相連就幫埋帶土開眼掛

仲諗住會比人屌
thx

係同時一齊開萬花筒寫輪眼啊

重睇火影啦 開眼帶土一早開撚左 之後再因為卡卡雷殺琳 而當時帶土又係到 佢地兩個都見住最親既人死左 咪開萬花筒囉 講極都唔撚明咁

Ok 一齊重睇
果然係帶土一早開撚左 明白哂

上面講撚左重睇605 啊你仲要係到話帶土一早開撚左架喎

I mean 一早開眼係寫輪眼 之後因琳事件先再進化成萬花筒寫輪眼

帶土係同卡卡西一齊開眼
萬花筒開眼條件係要親手殺死最親果個或者睇住佢先會開到眼
帶土死之前先岩岩開寫輪眼
試問帶土又點會一早開撚左

Ok 我get錯你意思

本身係所有攻擊都打唔到

同上面幾個on9一樣 自己乜柒都冇睇
帶土第一次開眼之後去摸條屍都唔知自己穿左啦
班都話佢帶土自己穿左舊石 ,
卡卡西拎埋帶土隻眼都唔知自己穿左大筒木招技
根本大把畫面講埋佢招技係無意識
連本設定都係咁寫埋
個個唔撚睇係咁係到叫人貼貼貼
做撚埋你老母好唔好?

根本神威係bug , bug到佢自己都完唔到個設定
如果我剩係俾人打果個位就轉入去
咁點解我要成個身穿透 ?
我剩係穿個頭我隻手根本冇穿都可以照打你

同意 其實係bug黎姐 點解唔認左佢姐 係都要兜

屌你兩個例子都係佢兩個第一次用右眼神威能力既時候黎開左神威唔知有幾奇
幾時話係用神威穿過舊石啊帶土個陣撚有開萬花筒點用神威
而家咪討論緊佢個無意識係指乜野
擺明指用右眼神威能力時會自動轉移所有將會掂到野既身體部位 個無意識係指唔洗你諗轉移邊部分會全部轉曬
咁咪解釋到點解穿透緊既時候冇得攻擊
如果好似你講咁全自動完全無意識既話黑絕就唔會捉到帶土啦

屌佢都on撚99
舉埋兩個例子都係人地第一次用
佢係都要理解到招技係長開,然後熄係主動熄
帶土一早都已經講左最多咁樣開五分鐘之後要cd,都可以繼續屈鳩人被動技
最撚慘係貼撚完張圖出黎得出既結果係自己理解錯

睇又唔撚睇清楚
成撚日叫人貼貼貼 , 貼撚完又格硬扭曲d野去自己個諗法
個細節係想表達佢自動穿透定係新手唔撚識用呀 ?
邊樣合理d 唔撚係要解釋呀麻?
未用過 , 未開左都唔撚知囉
因為自己冇意識操控下就自動開左呀麻 , 未唔知自己會穿囉

紅字已經錯撚晒啦
講撚到明接觸果part自動轉左入異空間
只有果part呀 唔係全身呀柒頭
唔係點解鳴人打帶土 , 卡卡西會發現到個破綻呀
佢講撚到明係因為剩係個頭係入面呀
全身 我全你老母咩 , 兩條唔撚睇野既撚屌
就係佢開頭5分鐘全身穿透設定 同 後面分part穿透完全唔撚岩呀
所以而家其他人話有bug呀 , 仲係到懵撚咁

無意識 = 主動開開左唔洗操控 ?
你老母冇撚俾你讀中文呀 ?
唔洗操控叫冇意識 ?
你主動去做果件事 點會叫冇意識呀 ?
自動駕駛叫做冇意識駕駛呀 ? 柒左未收皮囉
仲要跳出黎格硬解釋 愈解愈on9

屌你都幾撚好笑紅字開頭quote啲唔quote啲選擇性咁quote

咁樣先係成句啊on9 而家係講會開左神威會自動轉曬將會掂到野既部份
咁帶土開左神威比人打個肚個下的確淨係轉走個肚佢雙手仲係度 但如果佢用雙手打人咁佢對手咪將會掂到野囉 就掂到個下咪會無意識自動轉走埋雙手咪打唔到人囉屌
穿透緊打唔到人呢點邊撚到有bug啊我屌你老母去廁所馬桶執撚返個腦先上連登啦
自動同無意識撚有衝突 電腦程式自動運算過程有用你意識？
但都要你用你意識主動開個程式部電腦先會自動run架但運算就唔洗你意識 同帶土主動用神威就自動轉移唔洗佢意識諗轉邊部分有咩分別
而家唔係我中文有問題係你邏輯有問題 屌你咁大個人邏輯仲on99咁真係好笑[sos

咁都有世界大戰

終於唔駛討論千鳥雷切

帶土半死狀態下自己都唔知自己穿左d石
結果係佢主動穿透?

快到卡卡西都以為自己中左
連個身都停左係到等死
結果係佢主動穿透?

自己都唔知自己穿左
上面個on9 一面話係主動開左就會自動穿透
一邊又話格硬話係唔熟手所以穿左都唔知
到底點撚樣自己開左都唔知呢 ?

帶土自己話係主動實體化
掂掂下鳴人俾人打 自己都未有反應
隻手都穿左落鳴人到 ,
上面on9堅持神威係主動

穿透 = 主動轉移入空間 = 5分鐘cd
帶土卡卡西係入面打左大半場忍界大戰
原來忍界大戰只係短短10分鐘

設定無意識既轉移
專家格硬話係 主動開完 再無意識轉移

結論 : 漫畫多處明確表示神威係被動穿透
連使用者自己都係穿左先知
相反實體化每次都係帶土自己主動開
格硬有專家扭曲成主動虛化
明明有招技前後矛盾有bug又唔承認
仲出黎串柒柒

帶土自己主動關左萬花筒 咁咪冇神威囉
個個都好似鼬咁長開萬花筒咩

鼬長開既話死左十世啦

兜啦
冇開到眼廢西隻3勾玉點黎啊

呢個時期佢開左萬花筒啦咩
點會咁快有穿透

逐張回應你 第1張帶土個陣撚有萬花筒寫輪眼點撚用神威啊我屌老母講撚左幾多次咪撚再柒
第2,3,4張兩條友都係第一次用萬花筒寫輪眼唔知自己開左右眼能力有乜問題 一個對戰緊一個岩岩對戰完
第5張佢擺明就係想捉鳴門個下見到凱係後面踼尻自己就即係開返穿透啦 照你邏輯如果穿透係被動咁一樣情況打四代個次就唔會中到螺旋丸 佢捉唔到四代個下就已經被動穿透左
第6張媽好柒啊你唔知神威有幾種能力咩 一種係暫時轉移自己一部分去異空間做成穿透咁既效果但hold住最多5分鐘呢個係右眼獨有既能力 另一種係轉移自己或者其他物件入去異空間 斑都講過轉移自己既發動時間長好多唔同穿透個種係即時 然後最ON9係你以為兩招係同一招黎笑撚死我
仲有如果穿透係完全被動開都唔洗開咁點解帶土後尾會比黑絕捉到?
明明已經搵左個解釋係可以冇BUG但你硬係唔接受死都要嘈個無意識 已經話比你聽個無意識係指開左右眼神威能力就唔洗諗轉移邊部分會自動轉移曬所有將會掂到野既部分 咁就解釋埋點解穿透時冇得攻擊
但你死都要堅持話佢係有BUG但交出黎既POINT又比人駁到 屌你好心咪咁小學雞啦
當然我唔會要你好似你要求咁人地柒左就應該自動收皮 我淨係想你繼續上水拋書包比我恥笑下

你講果d咁多樣簡單d講未就係bug囉
班都話佢係自己穿透左啦 ? 無視成句野

神威有好多種能力 ?

YS , 絕對唔係bug , 完美解釋
卡卡西傻鳩黎亂分析

繼千鳥 雷切後一個真。世界大戰

咪比左個解䆁你可以冇bug屌你自己唔接受然後堅持自己個套格硬要話有bug唔知做乜尻
屌你條傻狗真係好撚on9 自己貼左陣之書又唔撚睇曬淨係睇無意識3隻字 都寫明神威有唔同用法
卡卡西指既一種忍術係概括咁指係時空間忍術 神威本身有唔同用法屌你有冇認真睇過
可以暫時轉移自己身體入異空間造成穿透效果但得5分鐘 亦可以完全轉移自己入異間但施術時間長好多
帶土同小南打就係想用後者走佬但開唔切而前者得5分鐘唔夠避先焗住用依邪那歧 佢拎完斑身上一部分尾獸想用後者走入去異空間搵鳴櫻但趕唔切
屌你呢啲都唔知但又要嘈真係好撚on9 睇見你都覺得柒 未柒夠就繼續

又格硬屈到d設定係自己既on9諗法
人地明明講到明吸收 自己轉入異空間 同虛化都係同一種招
格硬又屈做幾種招
我貼親都係漫畫入面每隻字寫到明
你就講親都係自己覺得

點解卡卡西隻萬花筒咁遲先出場?
以時間黎講應該漫畫卡卡西第一次出場就其實已經開左萬花筒?

on9黎講你都算極緻
我上面邊粒字講係幾招黎我淨係話唔同用法
全部用法都係神威一招黎 屌你睇返自己貼既陣之書 神威係一招但有唔同用法
轉入異空間同穿透都係神威既能力黎 神威咪一招有乜問題 屌你啲邏輯真係好撚弱智
屌好似同啲弱智人士解䆁緊咁

淫威

本身招野已經bug 到前言不對後語
連個盲撐fans 都係咁
自己d 留言永遠收緊前面d 留言皮

屌你自己同自己講緊野咁
又唔講邊度前言不對後語 繼續冇point係度尻噏
屌你講親乜我都逐點應到你 你就一直迴避語無淪次乜撚都有bug有bug
比個冇bug既解釋你又唔撚理 你都係早抖啦庇護工場星期六都要返半日架

逐點應就岩呀 ?
剩係第一點話帶土未開萬花筒點出神威
剩係未除面具前一直都未開過萬花筒黎出神威就收到你皮啦
死都唔肯認有bug , 點解釋啊
仲話自己應到

媽好柒啊
屌你真係柒到入地心
帶土比斑救返個陣邊有萬花筒 佢係之後見住琳死先開到萬花筒
冇萬花筒點用神威啊on9仔 上面先有人好心提你都唔理
屌你條大傻狗真係智商無下限 求你繼續發表偉論比我笑下

咁帶土未除面具前瘋狂出神威有冇開過一次萬花筒呀

點解帶土細個咁撚廢，大個可以做boss？
火影真係有眼玩晒

此人面皮極厚 自己柒左當冇左回事 仲嫌自己唔夠柒諗住串返人
仲有 如果一早就畫佢隻萬花筒出黎同直接講佢係帶土冇分別 作者比得佢帶面具隱藏身份咁多集會唔會咁直接講出黎 去廁所執返你個腦再諗下啦
仲有咩柒野啊唔好收收埋埋啦拎出黎比大家笑下OK ?

YS , 究竟呢個moment
係有萬花筒既卡卡西決定唔望帶土對眼
定係帶土根本唔洗開萬花就可以穿透呢 ?

究竟宇智波班講既帶土自己穿透岩石
係未9up 呢 ?

究竟點解帶土由出場到俾卡卡西識穿每一次神威點解都係普通寫輪眼呢

好明顯火影呢套完美神作係冇bug既
留待上面岸本本人屌打自己畫既寫既所有野

我唔知你個MOMENT個幾句想表達啲乜野
不過佢洗唔洗開住萬花筒先用到神威係一回事 但佢未升做萬花筒時就一定用唔到神威
同埋冇記錯既話帶土帶面具時每次出神威作者都唔會畫面具底下隻眼出黎 所以佢有冇開住萬花筒黎用神威都唔肯定 但斑爺好似連對眼都冇都用到須佐 當然可以係BUG黎
戰鬥以外既時候變返普通三勾玉寫輪眼亦好正常 除左面具之後都係長開萬花筒
至於斑個段點吹都得 斑呃鳩佢又好 啲白絕救佢又好 塊地爛鳩左佢大命跌落去唔死都好 但同你講緊所謂神威既BUG冇關係
我由頭到尾都冇話火影冇BUG 真心火影啲BUG多到無倫 但至少神威既設定唔覺有咩BUG 好多野都解釋到
同埋你最尾個兩句同小朋友發脾氣冇分別 十足十老母唔比個仔食薯條話唔健康之後個仔講乜撚都唔健康架啦跟住發脾氣唔撚食飯咁款
上連登曝露自己智商同年紀唔明智啊工友

根本係卡卡西識穿佢隻眼既能力原來係神威之前唔show帶土戴面具果陣開萬花筒係比讀者諗佢究竟係邊個 如果一開始就show佢個萬花筒同直爆佢係帶土有咩分別 未揭穿佢有機會係帶土果陣有邊個會諗到果陣既吊車尾會變到咁撚勁
根本係岸本留返個樣比讀者諗

YS 等你逐點擊破我d圖
卡卡西正面都望唔到佢開萬花
一係bug , 一係佢冇開萬花黎用 唔知係邊樣呢
唔開萬花用神威又係邊一回事呢
一係bug 一係.. 都係bug
又唔知係邊樣呢

咁所以都係得兩種姐
一係就佢一路都冇開
一係就連有萬花既卡卡西幾次對上佢都睇唔到佢隻眼
但係唔知點解卡卡西又可以睇到佢都一樣係寫輪眼呢?
結合班果句帶土係自己穿透d石
你要話係冇bug既
就只可能係帶土瀕死爆seed / 激發潛能之類已經有神威
亦都即係佢半死自己都唔知已經自動開左
= 無意識穿透
如果唔係就直程面具男第一次見卡卡西已經成套野bug到崩潰

上面條友你由一開始由無意識定義到主動被動問題到而家越講越遠 講到究竟洗唔洗開住萬花筒黎用神威黎證明神威有BUG

總結上面既討論黎講就係比左個解釋你 右眼神威係帶土開左就會自動轉移所有將會掂到野既身體部分 無意識係指唔洗你諗邊部分亦都唔到你控制 所以穿透時就冇得攻擊
呢個解釋基本上就冇你所講既BUG 但你死都要話係被動技黎 所以有黑絕後尾捉到帶土既BUG 又有個頭穿透時雙手可以攻擊既BUG之類呢度唔詳列啦
好似冇BUG你會死咁 人地睇漫畫就求樂趣 有唔合理既地方諗下有冇合理解釋 你睇漫畫就求搵到BUG 唔證明套野係垃圾就唔得咁

討論過程中我都盡量逐樣回應你 但你既回應基本上就淨係捉住自己一兩個POINT繼續講 比人駁左個啲就由佢
而且不停無視自己柒既事實 例如唔識分帶土同卡卡西打個幕係轉移而唔係穿透 又例如諗住笑鳩人以為帶土帶面具時冇開過萬花筒 又例如斑救帶土個陣佢已經識神威 又例如文盲發作我話神威有幾種能力理解左為我話穿透同轉移係唔同招
柒既事跡多到不能盡錄 但每次柒完就即刻轉移話題唔認自己柒左 基本上你既辯才連一般中學生都不如

你最尾分開兩個既留言我唔分開QUOTE啦
第一個真心要解釋既話都可以 但我淨係想討論神威有冇BUG 所以是但啦反正有BUG我又唔會少忽肉唔同你冇BUG會死
得啦卡卡西見唔到佢隻眼呢點係BUG黎 呢樣我上面都講過如果一早明言佢隻萬花筒既話就同話直接話比讀者聽佢係帶土冇分別作者唔會想 咁講神威仲有冇BUG?
第二個肯撚定斑救帶土時係冇萬花筒呢樣野講到口臭 所以佢個陣一定唔係用神威保命
至於斑既說法個段點吹都得 斑呃鳩佢又好 啲白絕救佢又好 塊地爛鳩左佢跌落去大命唔死又好 係你鍾意既BUG左都好 都唔會同神威有咩關係

真心同你討論除左有得笑下之外係冇乜意思 感覺好似同弱智人士討論緊物理定律咁
同一樣野要講4,5次 然後你又搬其他冇意思既野出黎 講完一樣又一樣一啲營養都冇
自己柒左比人笑完就嬲鳩好努力搵其他野想笑返人 成個小學生咁
你鍾意堅持神威有BUG就有BUG啦隨你

算數啦巴打,條友係都要死雞撐飯蓋
睇佢上面d圖根本都唔成證據,斑話帶土好似穿過左咁姐,冇話係開左神威wo
卡卡西果下,周圍d人出哂「!?」,剩係得卡卡西冇,都比佢屈到係驚訝,句對白都只係話「能這樣穿透真是不錯的能力」
然後帶土第一次對琳果到捉唔住,咪話左係第一次出囉屌
成個樣都好明顯係佢控制唔到,之後佢再控制番就店到琳
再之後打凱同卡卡西,明明就係只要攻擊佢就局住要開神威,咁鳴人就會冇事
佢就屈到係凱同卡卡西強行開左帶土個神威咁
喂屌你咩,自動感應啊,駛唔駛開番個圓啊,半徑幾多啊?
明明人地無意識就唔係佢個意思,就老撚都要屈鳩人係佢咁解
仲有個好撚簡單既證據,就係橙面具帶土遇到鳴人同牙等人果陣
佢用神威避過左一兩招,之後牙正面沖埋去,佢決定自己跳走避開
如果係會自動無意識開,咁佢跳走黎托啊?
換言之即係如果佢唔開技又唔跳走,就會中,唔通佢特登熄技再跳走咁撚過癮?

四代打帶土果場已經好簡單淺白解釋左係咩一回事
帶土對於平時自己留意到既攻擊就會開神威黎避,所以佢穿過左四代個苦無
然後係佢以為打得中果下,咁為左打得中就緊係唔會開神威啦
點知四代就快過哂佢d反應趁果下打中帶土

仲有個on9柒point,就係話點解比人穿腹果陣隻手冇去神威空間都唔可以拎黎打人
屌有冇咁難明先,咪就係佢一開就係開全身,然後接觸到野就會自動傳入去
佢果下如果用手打番人,只會自己隻手都傳埋入去異空間
好難明咩

講真,就算睇哂佢上面d圖,根本冇一樣野係證明到帶土招技係被動技
全部都係佢自己曲解人意思出黎做證據
如果好似佢咁講,四代就打唔中帶土啦,自動開丫嘛

我開始明點解d人話連登質素咁低,d咁撚淺白既野都可以睇唔明
最重要係睇唔明柒左,仲要繼續好認真咁同人講自己先係岩
見到佢係咁搵d幫唔到佢既圖黎證據就覺得好慘